午餐+下午茶：10082017

25蚊

25蚊

（凍飲加3蚊）

where

too fat..

一口油

無改錯名

肥撚到

呢間野冇用中國食材同地溝油佢切!我發覺左樓主原來係28雞翼D fd 最緊要平，質素次要

你咁都知邊間？

認得D黑碟同枱啦

間野做韓燒但長期冇人

血血呀

中國食材又有問題？ 水都中國黎啦 揾法國水煮面你食？

D油都係祖國最cheap 的，不了

中國油都算，佢冇人幫襯，D油一定反炸再隔日用，D食物放左幾多日就唔多講了！就好似日本人市場咁，晚上一定有特價，但呢間野最多走平價路線，但D貨一樣隔幾夜。。。不了。